台灣紅藍綠媒

我屋企兩老最近成日睇youtube個啲台灣新聞，驚佢哋睇錯嘢睇壞腦
先講番佢地立場，我老母就黃，老豆就少少紅唔係藍
佢哋宜家日日播youtube啲台灣新聞播到勁大聲，不過佢哋睇我又冇好認真聽係咩內容，台灣媒體一向畀我覺得on99，無論咩立場都好似會去到好極端
所以想問下了解紅藍綠媒分別係咩立場，邊個好壞？

台灣一定要睇公視

自己去判斷
既然討厭台灣媒體
就盡量不要看

公視冇24小時新聞台，要睇就睇有關係既華視

多謝台灣人支持我們

謝謝你
你的帖子都很有深度